大家跨年有咩願望

我希望世界和平

光復香港時代革命
香港獨立唯一出路

我幫咁多位連登仔講 早日脫離A0

畢業要搵到好工🙏